[One More Time And You're Fucking Off]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區[776]

希望D契仔快D躝

聽指示俾fred射

點解lin重可以有正選出場既機會

極度懷疑SOB唔比MATA射罰球係佢怕無人識執雞 得MATA有反應

訓左無睇 廢lin廢成點先俾sob咁樣屌

正常發揮

有預感bruno係水貨

預左起碼要適應半季啦

架機終於著陸

仲要前鋒
馬斯亞都算係隊波踢得差佢會一齊沉嗰種

而家逆境波係福仔最靠得住

又話擺呢張置頂

福仔心理算幾強大
普巴同馬仔算了吧

都唔係，而家呢隊曼聯好睇可唔可以早段砌一粒然後打反擊，否則有無福其實都差唔遠

其實sob係唔係嗰啲平時喺外人面前笑哂口
閂埋門要屌人應該好恐怖嗰啲人
但係我又記得有次半場定完場踢得差有報道話佢喺更衣室唔講嘢想有其他球員講嘢

有冇諗過係佢沉導致隊波都沉

狀態佢根本都係差，仲係咁獨扭鳩射失控球

對呢個人改左觀

跟住因為隻牙體測肥佬

場場比人換走

開始懷疑係咪真係sob想出

其實屌lin 都無用 佢真係實力天資有限 又唔勤力 無得救

阿蛇風筒再現

現實係唔好話球迷定名宿,正常人見到隊波咁樣都會忍唔住想屌柒班球員

態度決定高度 無計

Matic 紅牌聯賽有冇得出

其實佢變連美斯之前好撚勤力

Ole to Lingard: “Lose the ball one more time and you’re off” #mufc

除左勤力無野叻
變成 無野叻

馬迪嗰下係咪一定要犯規整停對面
印象中唔係必要

有冇般爐球王片j下先

白lin真係世界級啊屌你

屌你老味次撚次回啲西波....仲有人讚個撚到慘

LIN廢就不嬲
仲出佢正選 再屌佢

咁你出佢正選做乜
做下戲屌佢
跟住咪又係繼續正選

條片見到NANI

好多當年好熱愛既曼聯球員都去左美職/踢過美職

NANI , ROONEY , 小豆 , HOWARD

依家睇呢D三四流聯賽見到當年既曼聯球員，個心就好唏噓

上年睇澳職見到迪列特，諗起當年曼聯焗住出佢打閘，用艾夫拿+費查定C16打中堅俾富咸大炒，龍門好似仲要係古斯錫呢條傻佬

但果陣出到呢個咁撚柒既陣踢出黎既波都好睇過呢幾年既大部份波

琴日睇支那CHATROOM話兩隊有個林字既都係廢物，又真係幾岩

林加特、林迪路夫、史特林

開始懷疑你係吉邨春袋子分身

8000萬歐元真係即放比巴塞

淨係上次山狗坐咗佢個位對住佢笑 之後山狗一擰轉面就黑面已經知

交定戲話俾球迷知有幕後勢力逼佢

佢個娃娃臉令到佢黑面特別大落差

我屌啦星 嬲撚到 垃圾都咁都有人讚

不過我寧願對住佢好過對摩佬 起碼做得啱同錯 佢都喺人面前保你
返工連個老細都唔鐘意你 周街同人話你廢點點點 好惡頂

關咩事

摩佬教皇教到走火入魔，我覺得佢餘下既教波生涯都唔會再拎到重要賽事冠軍，例如四大聯賽冠軍同歐聯

但sob琴日都當面屌lin

係 遇著呢d老細真心要快d走
唔係真係心理質素差d都做到懷疑人生

呢條撚樣廢成咁都只係屌已經好西利

你試下有AGENT成年唔開單，仲要係咁趕客你睇下D上司會唔會唔炒佢唔燉冬菇

仲要拎住公司個名搞秘撈

教國家隊可能真係適合宜家嘅佢

諗唔到有邊隊要請佢

葡萄牙果個山度士乜乜乜，呢幾次大賽都教得好好，兩次拎冠軍(歐國歐國聯)

英格蘭有南閘

西班牙，本身應該都唔太歡迎佢，同埋西班牙依家都唔請教練

德國鼻屎佬應該危，但德國佬應該都係請番德國佬，佢又冇教過德甲

法國，迪甘斯個位好穩陣

歐洲都冇市場我諗南美更加冇

除非佢去教D土豪國家隊，咩卡塔爾、沙特、支那果堆

咁都要個員工問心無愧
假設你有個同事日日返工都化妝set頭入跳舞 再匿喺廁所幾個鐘 叫佢做嘢次次都幫倒忙 你都會叫你老細屌佢啦

我真係試過跟過咁的老細 日日返工都好恐懼 嗰半年係人生最黑暗的時侯

所以摩二 摩三見到馬仔咁 我明點解會想走

兜左個圈依家仲係葡萄牙

daddy講過想教提子
睇佢個樣佢都係等緊santos退休架啦

有咩唔啱 返公司閂埋房門屌一件事
大庭廣眾響街外人面前屌落你面真係好無隱

佢同丙朗好似唔岩

我覺得sob係幾不滿佢搵肥佬做agent
擺明同球會唔啱嘅一個agent

我覺得法國今年無咩機啦
前面得Myapple 基沙文又跌watt
中場我普唔知咩態 簡迪唔使講 今季災難
後防同龍門位又多傷

睇有無豬腦

係，法國都唔樂觀，普巴今季冇乜踢，又煩轉會，基士文煩完轉會但巴塞根本冇岩佢既位

中場馬度迪又老一年，簡迪四不像(雖然本身係法國唔算好重要)

後防最令人擔心應該係龍門，今屆文迪達係法甲狀態好好，羅列斯就算唔係長傷，佢近年都派好多膠

我睇落馬舒亞呢個踢法就算有態都唔會入到國家隊，太撚獨太唔合作，下下自己鳩射，法國班中前場遠射個個勁過佢都冇射到咁誇張，係咁射射射

仲未影波衫相既

咁老實講係我曼你寧願個波去他度定係去Lingard/P度?
他做前鋒獨無所謂
最大問題係有時他完全唔hustle
個下先嬲

龍門仲用洛里斯死緊
基沙文可能踢國家隊會好返啲 如果有住烏夾佢

英國呢家凌晨3點半 點影

單箭頭個功能其實唔應該係遠射，反而係更加咁係前線搵機會偷D盲眼位

睇左佢打前鋒都好耐，佢真係冇好似華迪咁係兩個中堅身後度偷D位單刀，反而更多既係CALL波上腳，之後推大位射出界

唔係好理解呢種諗法，偷身後波直接單刀點都易過CALL波上腳仲要扭黎扭去，仲要根本扭唔到

論腳法佢一定好過華迪，但點解華迪咁易過人，馬咁難過，因為馬永遠就係想大位自己射，華迪難估既係佢會去窄位出波造就隊友甚至窄位自己射入埋

反馬：總之佢打前鋒番中場攞波就係自私就係獨就係心態差啦

由里昂到今時今日我從來唔覺得羅列斯勁，當年傳佢接班VDS我真係十萬個唔想

無福開火權自然係馬
有福個時馬咪讓撚晒d開火權俾福

近年曼聯最大既問題係每個攻勢既持續時間太短

以前費SIR年代C16同S18都係遠射能手，但上到25碼點就算推順佢地都極少自己射，反而會傳直線、分邊，保持住個攻勢，D波解圍出黎又會由佢地執番繼續攻，攻到對手失位、犯錯就入波

依家曼聯班後生太多遠射，好多時直接射左個波出界完左個攻勢，就冇辦法用長期受壓導致對方後防出錯而入波呢個情況

曼聯已經打451，有5個中場，仲有兩隻派牌中堅(名義上係既)，反而係咪諗下前鋒點樣偷D身後波搏下有長傳單刀，好過番後半場拎波然後扭上去

我始終覺得單箭頭係唔可以離開最前線，咁就令前場冇左個牽制人物

今屆福仔都接應過長傳單刀，但馬記憶中真係好少好少

瞓咗無睇 緣木傷加馬迪紅
下埸中前場仲可以出咩人

可能要曼聯三劍俠了

lin p 莊

無錯 唔係撐定反馬問題
係馬call完波就一心只係想射波or扭人
好少望隊友 (拿 係講好少 唔係無 唔好又貼片)

呢樣就要睇下bruno來到有無用
我曼中埸仲末是好肯去take risk

留名睇蘇蛇搵般奴打防中

一拎到波就dup低頭自己衝

呢三件垃圾同埸 打英甲榜尾都入唔到波

係太少變化

lin連短傳都唔掂

p冇乜高波，得大路地波，仲要得右腳

馬迪唔敢長傳但明明佢唔差

下場

Fred lin p 中場

兩翼 莊、大碌

你試下係佢角度諗 走十次位都冇人交到 d波未到前面又失哂 落去中場攞下波自己造個攻勢射門點解唔得

出幻幻都好睇過佢地

攞完波隊友幾空都唔會傳果下好野

曼聯好多球員真係揀人傳，p馬好多時就傳福

普巴就傳福、lin

你話真係走得空而冇供應既，我覺得係近年既梳同今屆既占士

我對莊同大碌都還好，仲後生

p同lin就真係不了

凌晨最適合打飛機

綠木傷成點

嚟球王片好好J

Welcome Islam Slimani

bruno個女好鐘意Elsa

有無可能借到d中鋒係鐘意搶點捕禁區,肯同人地中堅衝撞既
頂埋呢半季都好

對住對面收後守既....曼班前場又升晒上高位又同班中場塞死晒

爆炸頭

射唔入 = 浪射

Piatek啦

去左柏林

Sob琴晚賽後又話要多個前鋒 咁就快啦

佢撚有搶點同衝撞
佢都係企係禁區，博有傳中傳到佢個頭度

點解唔借或買ac個波蘭前鋒
好似話佢冇得踢想走
ac都想放人

martial邊忽獨食 佢係衰唔走位

對利前一日搞品牌發佈會
拉奧拿當面串鳩曼廢，轉個頭走去簽佢做經理人
就算係以前喼神同聰明廢我都會屌佢哋，但佢哋走我都希望佢哋可以踢返起

呢條撚屌我真係以後唔想見到佢

Solskjær is only the third manager in history to beat Pep Guardiola away from home twice — the others being Jürgen Klopp and José Mourinho.

So9 又嬴

攞完波隊友幾空都唔會傳果下好野 <--有冇例子
我剩係記得佢有球單刀都要橫傳俾廢連
對猁都吊咗球靚波俾AWB
對狼助攻俾馬達單刀

今年好似係廢得好緊要

有冇諗過係10號位連接唔到中前場, 馬仔先要落番中場幫手
搶點佢係弱, 但唔係冇
上場對猁有球占士右邊快放, 佢有搶前柱, 但占士斬咗個波去12碼點 人前波後
如果你要個前鋒係前面等機會, 咁就會少咗條友組織攻勢, 前鋒得到嘅機會又會再少D, 睇你點取捨

講嚟講去咪猁個球

傻啦 幾何見比人先入一粒會追得番仲嬴埋
對上比對家先入一粒 自己追番再嬴埋個場 已經係18年對祖記 仲要係人地OWN GOAL送番粒番黎

木狗條撚屌買個人用一個月
得番一日你地仲諗住有人黎

對找卡數咪係入咗一粒追返4粒...

Lindelof好撚廢

等睇般奴踢一季得番5M身價

下 boxing day 打紐卡素咪係反cup
Ching 坐左幾耐

紐卡素垃圾，唔算數

Sob開到聲話要前鋒

基奧特

就算攻中組織改善到
多一個肯衝既夾馬仔都好

好似早幾場P回後比馬係禁區邊射果種咁,多個中鋒做呢D都好
馬呢d位射波最有威脅

一月頭福未傷個陣 已經話要買兩件

sorry 7左睇漏呢場 但其他無睇錯的話對上就係18年
追到都係和 無嬴

反而奇怪點解我地無拉落低傳下搵空位 永遠去到禁區外就佔中 或者短傳橫傳轉邊 轉得黎人地咁快都MARK到

Max gomes 幾好j
青靚白正又後生 唔踢得都屌得

Lin就係呢下比OLE屌

屌佢老母 佢隔離一個人都冇都唔試下轉身
轉身俾個斜線馬仔已經單刀

成日話蘇斯克查無戰術既人出黎受罪未?

換轉任何一個教練.連續無撚左2個絕對核心
邊個搞得店隊波?

5-6個圍住佢喎

Fred拎左尋晚MOTM

最大問題根本唔係蘇斯克查度
你可以講個冠軍教頭.又好似摩狗咁
無限loop d次貨.
由大巴改造進攻.係非撚常辛苦
永遠都撐返自己人
最慘無左普巴.成隊為佢而設
無撚埋識入波既福仔.成隊唔撚散都已經奇蹟
其實蘇斯克查已經執好左.係差個創造力
呢個問題原先係普巴帶起曼聯
但止意佢..

然後連續兩次作客搞掂鏝
Fred真係好屈機
馬迪都值得份約 同馬達一齊帶住班少爺仔

都唔是咁樣失球權㗎
次次個波去他度個波攻勢一定完

呢到好多人屌佢慢 成日話要賣
邊買到人姐

其實除左so9 sitting連贏個幾場 曼打得最好個幾段都唔關普巴事

根本蘇b d戰術係一流
但球員執行唔到.講咩都晒氣
佢套戰術就係曼聯費sir套戰術
你哥迪奧拿有美斯.沙維就有得講

以往d波都係由普巴發動進攻
依家無撚左普巴就大家一人走多步
但你止意fred真係好似普巴咁既創造力又係發緊夢
一隊波無人做波好難踢..但無計.摩狗留既貨差唔多件件次

最近個個都4-5個身位遠
如果咁都叫圍住, 睇黎佢唔適合踢職業

英國曼迷獅鳥埋零加特啦

牙fred琴日打成點？

恩尼斯達 個張圖就真係比人圍住啦

馬迪係咪又係合約戰士 近幾場真係踢番摩二水平

邊個細路女會憎Elsa Anna
唔係鐘意都唔會討厭

AGGER

只要佢HOLD 到波, 轉埋身, 個中堅一定黎拍佢
到時就拉空到位

好鬼cute啊佢個女

無hea踢lo.摩狗肯比佢散步hea踢

我係麥佳亞既話.真係慘撚過死
後防有個連迪洛夫炸彈.前面仲要無創造力
一時仲要殺上去前面

之前so9唔用佢
佢想做合約戰士都唔得

Fred’s game by numbers vs. Man City:

87% pass accuracy
70% of passes forward
6 tackles won
5 long balls
3 key passes
3 dribbles

簡單D講就係守係佢, 後場推一段去前場 轉守為攻係佢, 係前場俾key pass 又係佢
見到佢都覺得辛苦

但老老竇竇 馬迪入果球係靚既....雖然7下7下食紅

好感動

無左山神真係好傷

山狗

好快俾人叫佢lan返葡萄牙

佢已經好多次示範過轉身甩腳
何sir都話英超攻中根本接受唔到發生呢d事

我係覆緊巴打話要斜線比馬仔
當然比番FRED佢係大力左

Daddy是無辜的
本來買返來就係今年救自己老母
點知益咗SoB

正常攻中一定會shoulder check完轉身
馬占已經準備好走盲眼位插入

佢次次控失 都比人打反擊 對面把握力好d一早收左皮

全能到仆街可以踢咩位.
我唸唔到4231佢可以邊個位出

訓醒睇見sob 屌鳩廢連都開心半日
會員護連手呢

叫佢收撚皮.用都唔撚敢用

頂馬仔多

邊有踢得咁快
半季頂盡咪冇一半

睇住連迪洛夫永遠犯d on9錯誤
要麥佳亞執屎.真係嬲撚到爆
摩狗d眼光真係差撚到爆

扮緊工 懶search 可摸耳方便比圖或link

堅尼講過ole係個nice guy
但惡起上黎連堅尼自己都嚇親

搵搵先

記得quote 返我叫我睇

踢半季知道上左賊船
扮傷扮病 下季免費借比人重要幫比人比人工

佢根本就無夠班踢攻中 無視野 無技術 尋日有幾球佢唔控甩腳起碼有幾球big chance 造到出黎

如果lin個啲叫比人圍住 上面個啲我唔知叫咩好

FBI

睇下連柒落夫既企位...

其實呢堆圖係咪真

右邊

唔係護連
你都要諗下人地係獌後防 係咪咁易穿到
係穿到尋晚就係咁入攝啦
使鬼出面猜咩
就算換左佢走都係一樣
淨係捉住佢呢球講
馬迪都比人執到好多球啦

唔怪得之前rvp屌佢笑笑口咁燥
入更衣室鬧人又話你知咩

lin 真係完全唔夠班踢
除左禁區頂快腳射呢招
入攝 視野 技術 控傳 乜都無
早幾年都叫符符碌碌禁區頂入下波
而家放佢出黎真係打少個

Bruno lan la

禁區頂射波都成日射到痾尿咁
佢係要推順或者冇人mark先射到有威脅既波
換言之是旦搵個職業球員都做到佢所謂既專長

都唔知佢想彈畀邊個

佢完全封唔到傳球路線， 本身又慢， 含柒啦佢

留意到 雀連 係公海上水

唔得都唔係傳後傳失下話

唔通入嚟俾人圍屌咩

Pep Guardiola on #mufc: "The quality of the players up front is incredible. I had the feeling, I said before when we lost at home against them, they are trying to do what the manager Ole wants, and I think it works." #mulive [men]

Pep Guardiola: "Matic and Fred, they are incredible players, Matic is an outstanding player. In time, they will do it and be back to what #mufc was for many years.” #mulive [men]

佢唔慣打三中堅
三中堅應該要拉闊d cover 番翼衛上咗去身後嘅空位

半季變般狗

咁客氣呀

叫定先 唔會死錯人

般狗躝未

葡萄牙狗都係靠唔住
快d躝

bruno應該著18號？

琴晚個場隱形 般狗快啲攔

收皮啦你 仲撐條撚樣

希望買到多個前鋒

等ole 買到佢想要嘅球員 同埋班傷兵復出 希望真係可以完完整整打到ole想要嘅野出黎

間諜滾回士砵亭
葡狗般奴死全家

呢覆要屌都係LIN先
斷完比人反擊
成段得幾秒時間

各位好 我來了

屌你老母 咪話佢企得太入囉
撐撐撐 撐條撚咩 文盲咪撚學人上網啦

不嬲都係世界級

之前daddy未黎之前都係咁客氣
唔通強隊教到悶 想黎教曼聯挑戰自己?

英超聯合保住Sob份工

其實一個好嘅領袖係唔會公開屌自己嘅下屬，有咩都係閂埋門嘈，對外一定撐先可以得到下面賣命

Facebook 有人話改造Rojo打RW

佢忍左半年㗎啦，半年先公開鬧一次算係咁啦

正常應該咁mark 但佢又收埋入去

有預感般奴著18號

傑斯都有講話佢冇表面咁nice
但呢度有人好肯定佢係M底老好人

真正接過史長老衣砵嘅人

羊隊咋

你呢下係失控球之後一秒咋喎
話fifa都唔係㩒一粒掣就控到佢哋去啱嘅位啦

講緊根本控球在腳攻緊個陣 都唔應該收咁中間
唔係馬後炮, 係三中堅企位問題

睇highlight
佢果下應該係hand機當自己打緊雙中堅收咗埋嚟

場邊提場唔叫公開鬧啦
摩佬個D係對住記者開名單單打打

法比尋晚都讚Fred

想幫牙fred含了

入國家隊

fb真係幾多傻閪都有

bruno gel左喇咩 ？

我feel到 Bruno 會搶左垃圾p個15佢

官宣埋都唔Gel等咩鳩

打個般奴220 你我哈哈笑

般奴希望唔係水貨
唔理 丁左先

屌柒人攞假陪女友生仔真係經典
現實跟到呢啲老細真係一早打撚咗信 有錢分分鐘賠埋糧

差一個前鋒

因為摩佬一直都搵機會想賣佢走姐

講定先 點都比啲時間搬奴
唔好好似Fred咁一黎就狂屌
真係鄧吖Fred慘

馬仔一直能夠堅持到換帥都都真係唔撚簡單

牙fred其實駛唔駛驗尿
好撚痴線成場見佢瘋狂地跑唔識攰咁
仲要已經唔知連續幾多場正選冇抖過

終於一野轟左落去
抵到爛

任何買返黎既球員通常都要經過曼區洗禮先會成材
青訓唔計

Gel 得啦
平到仆街

屌你老母含撚死啦 唔你老母慣咩 2／三中堅都係柒撚到傻西咁 屌你縮番個龜頭入你老母個臭西啦盲撚

愈踢愈有
要同佢道歉

般奴正水貨，成班傻仔係到丁

後防如果穩陣
中場成型
前面夏天再執

後防穩定先讓對面一球

咁都忍得 屎都食得啦

前面可唔可以借到個好似名宿拿臣咁既老將

mikel.jpg

伊巴

其實好撚靚...順住右腳轉身, 再直線 質落去左邊...
不過條撚樣都係睇黎拎波前無望到周圍

佢呢d娃娃面鬼佬好多一唔笑就個樣就好撚惡

英超攻中 控波轉身真係好似食飯咁
但睇佢轉身有一半時間係失波俾人反擊

般奴最應該著14號

可唔可以買多兩個

有前鋒未

嬲尾龜搏罰球果下轉身屌打廢lin啦

原來係Ha99y條傻鳩改咗名唔認得
講埋佢企錯位都仲要屈我橕佢
個個都要好似你咁盲反咩on9仔

其實我都想白lin成才

潮撐呀冰！over my dead body！

呢個真

上面講連迪路夫個球...
原來又係連加特搞到失控球權輸反擊在先

唔買多個前鋒都係無用，華西個個有無消息

其實so9 其知馬仔既問題，
佢係鐘意盤扭多過射門

There have been fits of pique, most notably an amusing strop after being sent off against Boavista in September. CCTV footage showed him booting a door inside the Estadio da Bessa. When a bemused security guard challenged him, Fernandes didn’t hold back. “Fuck you,” he shouted. “I’ll pay for the fucking door! Go fuck yourselves!”

A couple of weeks later, an audio recording of Fernandes laying into his team-mates was leaked to the press. “There are players here who haven’t got the right attitude,” the midfielder said. “They don’t want to be here. If they don’t want to play, they should go fuck themselves.”

希望Bruno黎到會keep住團火屌爆D隊友
見到廢連可能會躁到一腳轟落佢度

廢lin拎棒球棍一野打跛佢嶨啦

有bruno, 0gard仲有得上場？

週薪25萬鎊，你忍唔忍？

bruno FIRM左?有相?

Manchester United are said to be preparing a £20m offer for Fenerbahce striker Vedat Muriqi before Friday's transfer deadline. #mufc [Yeni Safak via men]

乜料

訓練個陣見到佢都躁啦, 高人工過自己50%喎

Bruno Fernandes has arrived at the Lowry Hotel.

我覺得依球後場3個都冇乜好講
成條中場線穿哂
幾乎係5打3

SoB續佢先250k喎
係咪記錯

194高大中鋒
大舊佬中鋒

啫係Plan B

佢係忍到SoB先續約

又唔撚早啲 而家咪又係要買
早啲既整多隻後備翼或者中場都好啦

都話木仔唔識Muti-Tasking 每次只可以做一樣嘢

Plan B料

俾摩佬咁玩法我諗佢都想走, 係木狗死咬住唔賣

個Deal真係係人睇都覺得唔應該Deal 用馬仔加錢去換金章安 點睇都唔值 馬仔咁都唔死咬住就應該係去到智商有問題

Maxi Gomez 50m嘅都玩得過嘅
烏龜啲前鋒有啲保證
話唔定扑到好野

喜般

firm左空炮

都好嘅⋯
去錫菲聯練下兵
下年季尾黎我曼

Bruno踢法有d似kdb 又係好鍾意去half space 位 傳d高質素嘅傳中波比前鋒去頂 左右腳都得

都要睇SoB要佢點踢

下季直接黎啦好唔好呀

Ching 卡神好少射波架喎就算禁區頂都係分兩邊

最弊 我地啲前鋒唔撚頂得

福仔捕位其實唔錯 尤其是後柱位 當然最好就買多個前鋒

同埋Bruno 左右腳都射到波呢下值得期待 對方難捉路

邊度係 明明費sir玩兩翼落底
你睇返vps all goals 就知打法差得好遠
Vps第一季入好多波都係靠全中
Moyes v92個兩季已經少左好多呢啲入波
而家so9 邊係呢套

Lin

我地曼連冇球員識接傳中波sorry

傳都冇人識傳

Bruno依d人定要夾d會走位嘅隊友
成隊波戰術同心態唔改 佢黎到只會係技術好d嘅lin p

戰術一流

簽到第二個未

bruno影相未

攻勢持續短係都關啲球員傳控垃圾事啦
關乜鬼遠射事

前面見lin跑緊都唔知傳唔傳好

Lazio have now agreed personal terms with Chelsea striker Olivier Giroud.

Tottenham are also circling for the striker but it's reported the Serie A club are now leading the race should the Frenchman leave the Blues.

(Source: Di Marzio)
竟然係拉素

根本每個位都有啲問題
令到隊波有好大問題

嗰邊先朝早9點 攝影師都未開工啦
影完執完拍埋片應該最快今晚先有得睇

一係賣走佢 一係去踢u23 做球王

又講心態

睇番呢張圖啦, 問題出係走位個個定俾波個個呀

而家又簽返高佬玩鳩斬
咁當初唔應該放費蘭尼啦
原本最好用既plan b已在陣中

重簽爆炸算啦咁
又打到中場中

簽返泥傳下d肺炎比木狗

Ole黎？

追馬頓斯啦，就比車買到

條友好似好玻璃

呢張咁嘅圖我畫到天花龍鳳都得啦上帝視覺

到你

hi爵連

抽到包皮

dllm? 幾個月冇walkout

發覺仲護連個d人其實同林奠無乜分別

咁基本轉身俾直線俾前鋒都叫上帝視角
你對佢/ 攻中位要求係點? 可唔可以分享下

脫歐左英國
對隊波買人有咩影響

普金咋，不過即trade加錢70萬買左喊包返黎

爵連

媽 我都想中

到你劃線啦，提埋你馬仔喺越位位唔俾得，俾右路條波line基本上已經俾人封曬，除左回後呢球可以點拆？

感覺隊波淨係前面有大量片空間先識跑，好少破密集嘅拉扯，好想睇Bruno Pogba mata 彈彈波配合

梅狗垃圾

邊個話唔比得
下面有人包
同埋咁唔明顯 越唔越位都要靠睇replay先分辨到既波係應該同值得比
唔係點突破越位

支持蘇狗連任

有burno立即屌尻佢

訓練咁勁有撚用咩 實戰一次都唔中

唔關曼事，但幾正

成個羊格咁樣

個重點唔係條女，係d字

撚有人包咩，為左老屈無所不用其極，圖入面9個藍衫，淨低一個係龍門，一個喺前半場冇影到（睇返上面GIF就知）
同埋如果咁明顯越位都要睇replay先分辦到，除左話你盲之外唔知可以講咩好

Mata 一定係現役最好果個
都唔比佢射

全無影響

都話馬達自己讓俾人射

1) 基本hold波轉身先
如果對面中堅冇拍出黎, 就向前推, 有機會就射
如果對面中堅拍出黎, 後面就會有空位
2a) 下面個後衛跟你條線跑就會包咗馬仔offside, 佢可以斜線俾左邊
2b) 佢唔跑就可以分右俾跑盲眼位嘅占士

攻中half turn 技術好重要, 佢連 1) 呢步都做唔到仲有咩好講
我個人覺得上面係攻中基本要求, 不過你都可以話我馬後炮上帝視角嘅

HI 絲打好耐冇見 你個名一名就認得
想問當年Sob落場踢有冇俾費Sir屌?

哇
廢lin廢到蘇狗都嬲撚到起身屌

所以65分鐘換走左

And these two also

Mata bb真心好好人

我連登周芷若

ddg

fred跑咗全場
咩感覺都冇晒啦

條垃圾護連手尋晚仲喺度屌馬達

bruno躁起上黎真係好癲

有火

咪撚理個傻尻啦
條友好撚低質

新堅尼黎了
打7班少爺兵！！！！

望撚到白lin個傻笑樣就反胃

諗起上幾個po有人話佢間唔中自爆係可接受咁都接受到真係死得

Bruno Fernandes is on his way to Carrington for his medical. #MUFC [MEN]

1a)首先佢拎波嘅時候身邊已經有4個人防守球員喺隔離圍住，基本上如果唔第一時間回後，轉完身之後防守球員一定已經殺到黎，到時交返個波嘅機會出黎都未必有

2a)下面個後衛跟我條白線跑嘅前提係首先你條黑色線跑，我先會跑，基本上你兩條黑色線唔跑我無啦啦跑黎做乜？咁又點構成你呢個情況？
再講當個防守球員真係咁on9包左越位但係馬仔一樣有防守球員跟住佢可以cut波line(馬喺外圍，防守球員喺內圍你覺得邊個快）如果正常企位靚嘅前鋒一定係食內線（占士同馬都冇做呢樣野你覺得有冇問題？）

3a)占士個位有兩個防守球員cut波line，想知可以點俾？

唔你想講你half turn技術唔重要，但係夾硬講到呢球只要轉個身俾個直線就入到波根本就離曬地
Lin呢球回後係回得柒，但係fred明知lin呢個位係隔離有4個防守球員都夾硬俾落去又係無謂，而lin攞到波之後得一個球員可以交就證明左根本成隊波都唔撚識走位，戰術上已經係有問題，賴曬一個球員根本冇意思

快啲一腳踢撚死0gard先
唔踢撚死都踢撚斷佢對腳

魔性

好難得 好少見so蛇會有嬲樣
仲嬲到要提早換人

到底要有幾廢先逼到蘇狗企起身仲要爆粗屌

蘇B爆粗鬧連加特 球迷叫好

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查在周二擊敗曼城時，於場邊向連加特怒爆粗口，網上球迷竟然一片叫好！

曼聯周三在英聯盃4強次回合作客1:0擊敗曼城，雖然兩回合計負2:3出局，領隊蘇斯克查賽後心情不俗，唯獨下半場換出連加特（Jesse Lingard）前在場邊爆粗鬧對方，令人大為吃驚。

從片段所見，蘇B當時怒吼：「你試下來多次！我就要你完蛋！」結果，5分鐘後的65分鐘，連加特被安迪亞斯皮利拉換走。球迷對蘇B的反應大為支持，有球迷留言：「我最喜歡的蘇斯克查片段！」連加特在去年錄得0入球，成為迷壇笑柄，亦被不少曼聯球迷唾棄。

蘇B賽後倒是心情很好，他說：「我為球員的表現感到自豪！同一班球員在6個禮拜中兩度擊敗曼城！單季兩度擊敗他們，這是10年來首次！他們的態度一流！」眾人皆讚，被粗口問候的連加特又如何？

如果咁都叫Lin 被人圍
咁lin回波比果個人(好似係Fred)咪又係被人圍緊
咁lin做乜鳩要回個波比一個被人圍緊既隊友

Bruno Fernandes has arrived at Carrington for his #mufc medical #mulive [men]

up mud 9

“Let’s get the contract signed and medical done but the boy is fit and ready to play, I would presume,” said Ole. “Let’s see if we can get it done tomorrow.”

When also quizzed on whether he would like to add another striker before the deadline, he replied: “I’m not sure. I know we need more goals.

”I know, if we get Bruno over the line, he’ll score and create. Let’s talk on Friday [the last day of the transfer window].“

on the way 左大半年

爵連, 我曼唔配有lin bb

想問可以點俾？
想問可以點射？
想問可以點扭？
想問可以點守？

不如落場返屋企睇電視啦

見到佢個名 都已經成段無睇

喺到喺到9up我都識，呢球首先應該攞波轉身然後推右走左過左個中堅，然後隔離會有防守球員包埋黎，之後再用Rainbow過埋佢就可以直接窩利抽右上角

知唔知咩事咁燥？

一早block 左佢同護連手
兩條假膠都仲有人理

佢跟費sir學到足架嘛返入去先屌人，成班屌佢唔屌人

好掛住理性分析嘅爵連
迷連嘅我只欣賞爵連
果啲乜鳩護連手收返埋一二邊啦屌

廢lin算唔算幫so9吸仇恨

一場手足 唔駛block咁大件事掛

費sir都有即場爆seed既時候
最記得對evans講fuck off

呢個真
護連手高級黑黎

首先一場比賽根本就係瞬息萬變，拎住一張定左格嘅圖左畫右畫扮戰術大師已經夠弱智

第二就算淨係就住嗰張定格圖嘅情況黎分析，對面8,9個球員喺中路，邊路空曬，竟然冇人覺得呢個情況應該快速分邊去左路呢下先好笑

弱智得過幫連加特拉下台階?

打10號位, 點先唔會有人圍住
打得依個位唔係有人圍住都要比波佢?

有point咪講，咪淨係吠

仲有人幫0gard護航

咁點解邊路空曬都唔分，就算中路咁多人都一定要塞入去？

拎紅牌

daddy貪佢勤力追波成日出又算有表現
so9上任之後球王咁散步

以後更衣室靠佢用踢門度力踢lin同p

星期日即刻出啦要

中路咁多人 連美斯邊有位扭扭樂

撚狗邊駛要point

Arsenal striker Gabriel Martinelli had 4 trials with Man United between 2015 and 2017
but they decided not to sign him.

咁你咪慢慢吠
拉抵討論質素

好簡單, 如果佢轉到身, 就有機會做到攻勢
佢唔轉身, 前鋒就冇供應
打得10號位, 我expect 佢可以係咁嘅防守密度之下轉到身
打得10號位, 我expect 佢轉完身可以hold得住控球
打得10號位, 我expect 佢有vision 有技術 3打3之下俾到波前鋒
如果你覺得呢D要求係過分嘅話 我都冇野好講

呢到有冇清有用airpod pro
新買 點解叉極電個耳機都係99%

其實真係好瘦削
希望做到DC個類都已經好好
做攻中好似好易撞死咁

現階段唔覺得冇簽佢有咩咁可惜

尋晚睇完呢球再加埋熱咆哮 差d忍唔住
龜隊好型

D. Silva 咪又係打滾左咁多年

對google隊怒轟一球就上返水

般奴識咩樂器

打得10號位, 我expect 佢可以係咁嘅防守密度之下轉到身
打得10號位, 我expect 佢轉完身可以hold得住控球

唔過份，但係單論呢球覺得回返俾fred係最好，再講你唔係覺得呢球係3打3掛
再當你呢球真係3打3，如果兩個準備接應10號位俾直接嘅鋒線球員唔一早食左條內線，一個仲要企喺越位準備跑嘅，你唔會覺得咁樣冇問題掛？呢啲又都唔係好過分要求啦？

再退一步講，fred呢球如果一早轉邊分上去左路唔係更好選擇？

全年0助0入既amf都有人咁厚面皮同佢護航，我真心服

由佢啦
迷lin都係弱智

連迪洛夫算唔算新一代球盲探測器
見到咁多盲反就知有好多人其實係唔識波

太長唔quote 今次正評爵連
其實呢球擺明one touch會比番fred但fred好似反應唔切咁 當然係力水大力左
同埋對家收緊左個防守範圍都仲比連
有時真係唔應該為屌而屌 連尋晚都傳左球靚直線比占 要對方犯規先截得停

如果10號位有半個機會, 點解唔試左先? 最直接去到個龍
唔通個10號位就係全場唔拎波, 做作用王引人就算?

不過可能我唔識波

我曼最叻操大隻

呢球叫半個機會？

根本都唔係要求個球員做咩世界級野，而係一個咁多空位咁多時間處理既波，條友連幾碼波都傳唔到俾隊友，反而傳到幾倍遠既曼城球員度再俾人直線單刀

作為amf其實係前場重心，組織廢到仆街都算啦，仲要輕鬆波都失到俾人反擊單刀

根本控、轉身都可以，佢揀最無稽果隻，玩花巧第一時間彈

佢球感本身咁差呢啲波梗係衰多過威

半個機會推進, 唔係射門

咁以你呢個講法，有咩情況係唔可以推進，真心想知

係真就好呀
跑慢啲最多少啲攝入
但睇佢球皇片啲放波俾波有都已經好好

先唔要求佢轉身, 控好小小個波, 再傳返比隊友
基本要求ok 掛

講得好, 其實好多機會都可以, 不過曼聯做唔到

你可以覺得回俾Fred 好D, 但回俾Fred 絕對唔係唯一選擇
你睇埋張gif 下半, 250同馬列斯2打3一樣係跑後衛嘅外圍, 明顯呢個係正常嘅企位同跑法
退一步講, 我真心覺得Fred轉邊會好D, 因為佢太高估連嘅技術, 估唔到佢會轉唔到身

應該知道要同廢lin做隊友

不如你用把尺度下250同防守球員之間個距離先啦，原來咁樣叫做防守緊，使唔使讚佢守得好好呀

P仔又唔見咁多人屌
因為人哋數字上表現上起碼有值得留嘅原因
廢Lin除咗識玩Social Media重識咩？

起碼爵連會撻啲野出黎先

(讀心專家上身) 我估佢應該係好冇信心 先會唔敢上腳第一時間回後
前年12月嘅佢應該可以轉到身

講真, 尋日個CASE 無話分邊好定回傳好定轉身好
個個情況都有可能

不過最緊要係個FACT, lin 揀左回傳, 而又柒左, 仲差D輸

假設性問題就唔駁啦

都無玩好耐啦

以ig黎講 youtube無follow

一入波咪出返嚟怒出po

對英甲仔入左球之後即刻狂出story

咁係關兩隊防守水平事, 但唔影響我論點 (企/跑外圍係正常做法)

我上面講左佢呢球係回得柒啦

連加特廢都要討論咁多版有咩好討論

等 Bruno 相之前嘅助興野姐

連自己主帥都叫呢位球員fuck off都仲有人同佢撐 cls...

係俾自己契爺屌

爵連

好耐無見迷連大隊長

呢球係冇人防守同有人防守嘅分別喎
有人防守食內線先係基本，因為一定唔會俾人cut波line同最快攞到個波，的確好多時候係會企喺外線等，而且外線起步都唔代表一定拎唔到個波，但係你頭先強調呢個係三打三喎，基本上球隊3打3練習都一定教你食內線先走嫁啦，咁又係過份要求？
再講唔企喺越位位起步又係唔係基本要求？
如果呢個真係你講嘅3打3 係咪3條友都有問題唔應該怪曬一個？
不過我唔同意呢個叫3打3囉

再唔屌佢就自己飯碗不保

講真，關你多迷撚事咩
定呢到又多隻兩姓家奴

我係兩姓既，之前都冇抽過水
出親聲都係理性討論
如果唔歡迎咪出番去囉

你班連登仔唔撚唔撚化
人地手上連亞古路都有
我地乜柒都冇
無戰術點win?

仲會唔會簽前峰

比住我真係唔識教
前鋒無撚左福仔.中場無撚左普巴
後防有件時不時引爆既炸彈中堅
隊波無創造力.無突破.無轉邊
前鋒得1個..仲慘撚過莫耶斯時期
咁都能夠win到曼城算係咁

你地剩係識屌無form.長期連個核心都無撚埋
點有form..打fm都知道戰術有適應期.
我真係唔相信普捷天奴帶得店呢隊波

Bernardo Silva: ‘ I’m very happy for him (Bruno Fernandes). It’s a big step for his career, which he deserves. He is going to play for one of the biggest clubs in the world. We will be rivals but I wish him all the best, apart from against us, obviously,’

仲未有圖 體測應該肥佬 空炮

幾好 唔係講波切蒂諾 肯融入係好事

有爵lin個po即刻推得好快

即係so sir屌錯lin
Lin冇錯 唔應該被換走
錯既係fred同其他隊友
Lin已經盡左最大努力carry隊波
大家唔好再強求lin可以做d乜
而係應該問其他球員可以做d乜

咁講啦，如果連轉身俾到，最後馬越位 / 因為走位差而失機，咁咪馬占責任大D囉

但而家事實係轉唔到俾唔到，咁咪連責任大D囉

你班連登仔唔撚化
人地啲榜尾球隊手上一堆英冠料
我地乜柒都有
有戰術點lose？

記得當年傳b silva係曼迷

唔好討論佢啦 好曬時間

一直都係個問題.無人造波
你真係以為以前史高斯果d轉邊波又準又快好易
佢接近神級果種境界

以後唔洗見到連嘉竹戈

你見佢用得連個名都知傻閪黎
係度扮代表

見到會員

事實一俾就馬已經係越位，姐係明知越位都要俾？
為反而反

其實呢到反連反到咁 某程度上都係因為迷lin黨死撐

有咩好討論
Lingard就咁傳俾Fred都可以傳失
一是傳失一是停唔到波
有咩戰術討論可言

我11月買 叉到100%

送返比摩狗用啦

不如咁，一句講晒，二揀一你出邊個

14

15

15柒極都唔會一年0g0a

我出Dalot揾AWB打右中堅打三中堅
都唔用呢兩件嘢

數據王比d好鬼陰毒

我驚曼班前線唔知佢會咁樣交波
可能最終得佢同普巴夾到

一定係fred走唔到位

兩個都浪費咗個quota

仲有一日
可唔可以賣得走廢LIN

話時話.艾歷臣20m真係平撚到震
最搞笑係皇馬巴塞全部睇唔上眼
祖記想free佢.最終去國米

0:16冇諗過咁一面倒

Donkey On
Donkey Off

般奴咁耐都未有相睇
定係木狗又拍埋晒啲打飛機PR片？

連放個波都驚越位所以唔放
不如唔好踢攻中啦
淨係識橫傳 但又keep 唔到procession
更何況 呢球佢係無壓力下傳失
如果一個攻中睇唔到隊友走位又唔敢比波
後備席會係佢既最佳位置

退一萬步
就算真係越位都係輸死球
有時間比中場企返好位
唔會輸反擊

Bruno應該趕得上對狼隊

明顯越都要傳個波出去先有資格踢攻中？
學你退一萬步講，fred見到連咁多人如果唔夾硬塞落直接分邊俾左路係咪更好選擇？

傳唔傳冇乜好講
馬仔個位唔算越太多
一出一入就冇越位

不過回俾Fred個下就一定係Lin柒

攻中正路睇到人走到位就應該放波啦
好明顯佢望都冇望過隊友走位啦
個fact 係個波落左佢對腳度吖嘛
咁佢係咪應該做the best decision 呀
連橫傳都傳失 重可以瀨人唔應該比波佢
咁我地係咪應該鬧so sir唔應該比佢再落場呀

咪臭係
連放呢d突破越位波既意識都冇
學人踢攻中

呢個情況之下回俾fred咪最好decision 囉，事實佢係回得柒，我上面都有講，只係唔明點解你地死要拗呢球俾馬先係最好decision

因為佢傳失又睇唔到隊友走位又輸反擊又差d輸鳩埋

難得簽到人 買件波衫獎勵下木狗先
(利申: 唔是大陸)

呢件都買得落手

好撚柒.............

外國傳緊75m timo Werner
買完借返去半季

祖記可能人工問題， 話哂同佢同位已經有超高人工藍斯。

我係估唔到拜仁都唔出手， 明明最需要換血係佢地

Work is ongoing behind-the-scenes at #mufc to try and sign a striker. Loan is most likely. A move for Odion Ighalo is unlikely to materialise #mulive [@David_Ornstein]

傻左？
有平一半release clause唔觸發？

唔出奇， pogback , 彈琴 , 冇個樣整個樣最後個球員柒撚哂。

呢隻唔係起支那踢緊咩?
佢最撚勁時走去支那非常on9

Erikson又唔係後生

但佢至少同山狗同價係肯定
20m真係平撚到嘔

半年約20m仲想點

等左成日都無相比球迷J

鬼佬手腳慢

我估都係簽d不知名前鋒
前鋒睇人我信得過蘇b
夏蘭特都俾佢練到出黎

畢爾包果件都唔錯其實

九唔搭八，我為佢傳失護航？
你連一開始討論緊乜野都未知

我諗借啲有經驗老將/plan b最好

岩晒你

唔撚揀呀 我地有般奴呀😂

住烏囉 一定岩用
不過人地肯黎先算

簽返類似小豆果類就最好

摩佬夠話中堅信佢眼光啦

繼續死撐
所以我話 lin已經盡力carry緊隊波
我地唔應該再要求lin可以做d乜
應該問其他球員可以做d乜

Plan B啦
睇下夏天會唔會轟件勁嘅 要比啲危機感馬仔先得

信佢老母咩
件件次.件連迪洛夫點睇都唔似36m既貨色

借jovic啦

荷甲依家都少左d入波狂魔
例如蘇亞雷斯.雲佬.伊巴
依家d前鋒愈黎愈水

點死撐法？咪轉移話題啦，講返呢球先，想睇你兜

依家要博入前四既話
就要搵雲佬果種有供應就有波入既前鋒
依家西甲.荷甲.意甲都比較少

先假設.如果數據王.馬達.普巴在場
能夠不停比到供應
咁缺少既只係一個識入波既前鋒

James Cooper: “Manchester United are in the market for a striker. They’re trying to do something late on.” #mufc [Sky]

有供應自自然然有波入架啦
Lkk 咁撚廢 果時有Hehe 妹都入到十鳩幾甩啦

仲要印埋殘體字

ManchesterUnited are said to be preparing a £20m offer for Fenerbahce striker Vedat Muriqi before Friday's transfer deadline. #muzone [Yeni Safak via men]

算把啦你 全世界屌lin得你死撐
我一路都屌緊lin唔望隊友唔放波
比人屌到地底泥都要死撐話隊友

hehe點算廢..係有一個創造型球員
比雲92同摩狗改造成一個工兵
一個唔比佢向前傳波.一個要佢識防守
人地畢爾包時踢攻中..

快啦屌

死大陸仔
我邊撚隻字話hehe 好撚廢呀

哇 屌

最驚大隻又會影響佢既敏捷

你既問題係話hehe做波..
根本hehe連造波果樣野都俾雲92廢埋
成隊波得普巴.馬達係識造波

死撐緊乜野？首名我咪話左佢回傳回得差，再講我同其他人討論回傳係唔係最佳選擇，你自己衝出黎柒九唔搭八話返我死撐？我真係想知我死撐緊乜野
你要搭嗲前不如睇下人地講緊乜先衝出黎啦

買得呢件柒野 梗係要柒到盡頭

LKK 咁 撚 廢
有 hehe 有 妹 都 入 到 十 幾 粒 啦

回傳回得差..明明係9傳..

你自己重睇我覆緊你乜啦
死雞撐飯蓋重以為自己好有料

咁係咪傳得差？
講真，我真係理性討論緊，你要開拖鳩嘅屌，你知我從來都唔撚驚嫁，大陸哩

Goodbye and thank you rojo

你睇下我同其他人討論緊乜先搭嗲啦，衝住先黎柒

有爵連出現就有狗咬狗

屌你.9傳同傳得差係二樣野黎
傳得差.意思係佢睇定定睇到隊友而傳
而隊波意識唔到而企起一個唔岩既位置

而9傳係根本連睇隊友起邊就傳
呢球就係最好示範

屌你.9傳同傳得差係二樣野黎
傳得差.意思係佢睇定定睇到隊友而傳
而隊友意識唔到而企起一個唔岩既位置

而9傳係根本連睇隊友既位起邊都廢事
是但一腳就交去無人地帶..呢種係無配合下既傳波
呢球就係最好示範

真心唔知你講緊乜
想知呢球點樣唔係傳得差

你理據唔合理就自然比人插啦
比人插又瀨呢樣瀨個樣
所以其實lin冇錯架
0g0a都冇錯架
係隊友唔生性幫唔到lin手啫
明晒架喇

幫你搵埋，呢到開始，你睇曬我地講乜先好衝出黎

teamtalk 話加到22m, 人哋要42

真愛

屌你.9傳同傳得差係二樣野黎
傳得差.意思係佢睇定定睇到隊友而傳
而隊友意識唔到而企起一個唔岩既位置

而9傳係根本連睇隊友既位起邊都廢事
是但一腳就交去無人地帶..呢種係無配合下既傳波
呢球就係最好示範

你明未??
例子
正如史高斯見到隊友郁動.睇定黎傳.但隊友唔為意去接波.傳波個落點落唔到隊友度
呢種叫傳得差

9傳就正如朗尼見到個波.連睇隊友既位置起邊都冇.就是但腳面騰個波比隊友
呢種叫醫院波

不如你直接講我瀨緊乜野，死撐緊乜野啦
我討論緊嗰球回傳係最好嘅選擇，你直接講我瀨緊乜野撐緊乜野，咪撚轉移話題搬龍門

Official: Marcos Rojo joins Estudiantes on loan until the end of the seaosn

大佬呀，唔好曬大家時間為拗而拗啦，咁大個人，用你下面個例子唔通唔係傳得差咩，咁醫院波係咪傳得差呀大佬

醫院波嘅意思即係話，當踢足球嘅時候，一位球員諗住交個波畀隊友，點知嗰個接應嘅隊友身邊其實已經有對方球員接近緊，令到呢個接應嘅球員接呢球接得好狼狽，甚至差啲交失而將個波畀咗對手，或者引到對手球員向接應嘅隊友飛剷，差啲令隊友受傷入醫院；講得簡單啲，就係因為個球員畀個波「到喉唔到肺」，噉呢啲傳球就可以話係畀醫院波

喺NTS印左雲比沙卡599連字章，都幾平
不過我想印球會字多啲

爵連+大陸仔= 推po機器

ROJO終於LAN, 爽

on9呢啲垃圾都要42

原來呢條友有閱讀障礙
人地講完又要人再講
不如你慢慢睇一個鐘先再慢慢覆
我都想知你重死撐緊d乜
係咁轉移視線都係解釋唔到lin點解柒到連短傳都傳失又睇唔到隊友走友但又學人打攻中

梳b正一食女怪

我再重申多次
傳波都分幾種層次
一種係人傳人.面對面互交
另外一種係睇隊友走位而傳
而連加特果種係連人都唔睇
交行貨咁直接傳去無人地帶
呢種叫醫院波..

42 allin卡雲尼應該有錢找

在中文中，醫院波除了以上解釋外，更進一步引伸致形容指不到位、不恰當的傳球，可導致隊友接應傳球時容易受傷之餘，也有機會令球隊輸分的錯誤傳球。

Teamtalk 呢d source報就唔駛理啦

幾時到連加特躝

醫院波是一個體育術語，直譯自英文「Hospital pass」。 醫院波一詞用於多種球類活動，如足球、欖球、澳式足球等。 本意指容易造成接應隊友受傷的傳球。 當一位球員向隊友傳球，但接應隊友身傍其實已經有對方球員；讓對方球員有機搶截，引到對方球員向接應隊友身體碰撞而使隊友受傷「入醫院」。
紅字先係醫院波嘅意思
有無睇人唔係重點 P仔睇住福仔嚟交 但係搞到福仔受傷嗰球都係醫院波

叫你講又講唔出，衝出黎柒
上面一早講左呢球佢回傳回得柒，幾時轉移視線解釋乜野？
其實我同其他人討論緊呢球應該唔應該回傳，唔係佢適唔適合踢攻中，講真，你想痴埋黎討論我真係唔介意，但係唔好上文下理都唔睇就衝出黎柒先得嫁，照顧你呢啲人好撚辛苦嫁

好唔開心呀 冇得再睇rojo打左閘

今年件主場都未買 印占定rojo好

咁醫院波係唔係傳得差，不如你直接答我啦，男人老狗咪咁多口水

你睇下fred囉唔到個波要落鏟.好容易受傷
同時因為呢球要有機會導致對手打反擊
而入波.呢種就係醫院波
連加特完全係最佳例子

ROJO

木狗又扮工

抵玩喎 去睇下先

得champagne 色嗰件

再見了

呢種先叫傳得差

叫左你搵佢嫁啦 而家冇啦冇啦

問緊你醫院波係唔係傳得差，你直接答我就得

Rojo絕對係球隊最強左腳中堅

我咪同你講左比馬囉
係你自己覺得有可能越位就唔應該傳啫
你話橫傳係best decision
Best decision of what先
第一 keep procession 已經fail 先啦
第二 作為攻中就係要produce goals
你冇留意隊友走位/放波意識就唔該收收檔先啦
Best decision but failed
咁重可以死撐係best

熱血飛鏟

我上次去佢係阿根廷

得佢一隻

又想燒？

Ole Gunnar Solskjaer has arrived at Carrington to complete the Bruno Fernandes deal. [men]

所以咪最強

推得咁快 原來又狗咬狗

咁肉酸 不了

9傳比起傳得差嚴重得多

而家左腳仲有肥梳中堅

咪一樣又係possession lost

我冇講有可能越位就唔應該傳喎，我係講馬明顯喺越位唔傳有咩問題？（完全兩樣野黎，你咪諗住自己作啲野屈我)
你睇清楚我上面講乜先啦盲撚

人型著Lin都型

同時係最廢

我習慣淨係睇佢好嘅一面

答我Yes/No啦，醫院波係唔係傳得差呀

同呢球有咩分別?

咁近.仲叫傳得差
明明係9傳

唉，我屌你老母呀，曬鳩氣

重死撐
原來呢d波叫明顯越位唔應該傳
咁唔怪得成隊波冇人放直線 廢lin0g0a

明明傷心緊rojo嫁嘛

上面果兩個係咁引人笑

得我哋兩個會傷心

講左咁耐仲講緊lin
咁不如講bruno 幾時有得debut好過啦

小二，黎多碟花生

sunday

第一次投降

第一，搵到我幾時講有可能越位就唔應該傳出黎未呀傻西
第二，咁樣都唔撚係明顯越位就驗眼啦，係咪肺炎生上眼呀

空炮

咪撚理件支那仔啦

雀連投降

你再睇多次.呢種唔係醫院波咁係咩?

真心唔夠佢黎
仲煩撚過我

佢好快用護連手嘅ac捲土重來

其實邊個係連護手

支那人無醫院波呢種
只有傳得差

你直接google 就知

你唯一嘅隊友

Bruno 應該直接着16號了

我地真係無你咁清楚

突然間醒起
rojo走咗即係bruno可以著16號

Next Keane

＜官宣＞阿根廷的學生隊於社交媒體官宣洛荷以外借方式重投該隊直至季尾！

真係好奇怪
明明一開始屌Lin果個係講緊lin 唔推進個波好廢 仲要失球權

爵連就講得好清晰個論點係
先承認佢本人廢失球權
但個意識無錯
因為馬越 占個位比兩個人封左 連又背身
所以決定回傳係最佳選擇

點解後來加入戰圈嘅人變左討論緊lin 技術水平幾低下？

仲要同大陸仔拗醫唔醫院波

我最狗竇啲人係咪痴痴地線

同佢國家隊一樣num

其實我都鐘意rojo
我覺得佢好過一代

叫畑鹿驚嗰時好正常

醫院波只有香港人會講
好似何輝果代
連廣洲都好少會好似香港人
咁形容得咁細膩

18唔會好d ? 佢係士砵亭著8號

叫魔教教主果排開始癲撚左

香港人已經痴痴地線了

點解可以嘈成日

日常黎

究竟今日凌晨會唔會有 Bruno 相睇

好耐冇狗咬狗咁耐

夜子你都係絲打？

好過一代基本野黎

佢係提子著16號

召喚護連手最強隊友爵lin等緊你

爵連+大陸仔點可能唔咬喧耐

點明顯法
呢個角度唔係垂直
下面又有人包
再者 越唔越位係球證決定
呢球波佢諗都冇諗過轉身望隊友向前傳
然後再冇壓力下傳失
你重死撐回傳係best decision
有空位唔向前傳
唔通你覺得呢隊波係應該猜住鏝黎踢？

除左條友駁我唔到之外諗唔到其他原因，最好笑係玩埋老屈

Yes 我連登周芷若

呢種同連加特果種9傳似唔似?呢種係唔係傳得差?
呢種就係當佢地接波後.第一時間騰個波比隊友
但同時睇唔到隊友既走位.而將個波就咁hea踢過去

我連登趙敏

玫瑰你都係絲打？

medical fail咗未

同意爵連叫你驗眼
大大條草皮線係到比你睇都話睇唔到越位....

利申反連

成班人妖

我阿妹都成日問我 同我一齊迷rojo果個玫瑰係咪絲黎

Hi sis

但係唔同意你最佳決定係回傳
可以控落地再轉邊傳後 唔一定要一腳波回比fred
減少失誤空間同埋保證唔會lost procession

曼狗多hehe

真正既一腳波係咁.而唔係好似連加特咁9傳

係

佢真人叫Alex

咪再拗啦大6仔...
9傳 同 傳得差 咪又一鳩樣...
醫院波=令到隊友受傷既傳波
9傳=亂鳩咁傳 失左個波
傳得差 = 傳得唔好 失左個波

唔好一直貼d回憶圖出黎呃data好無

成班又欺凌弱智

大佬呀，係唔係垂直都睇得出越左成身位啦，你唔係想同我講呢球係onside掛，搞完笑未

邊個包越位？你指出黎啦

冇錯，越唔越位係球證決定，但係如果你明知你友越位你都會傳俾佢等球決定咁搞笑？

再講諗都冇諗過呢樣野係你假設，討論黎冇意思，我都識講佢諗完之後覺得回傳係最好都得

而且我睇唔到呢球波有空位向前傳，馬越位，占士俾兩個人cut左波line冇位傳，唯一空位就係回轉俾fred轉邊分返上左路就有空位，當然fred一開波選擇轉邊其實更好

btw，你搵到我幾時講驚越位就唔應該傳呢句出黎未呀，等左你好耐

大你老母咩
大陸人撚識咩叫醫院波咩

越位起碼唔會傳失即時比人打反擊

Cls加埋護連手 三個可以推爆個po

好撚煩 講件垃圾都講咁多版
直接無視咗佢咪算
係度執着埋啲無謂野

呢球佢係傳得柒，但係佢能力係做唔到轉邊，其實得返回後，不過如果fred一早轉邊就更加好，而且呢樣應該係佢嘅工作黎

唔知以為簽到第二個

佢呢刻背住身點傳上去
你地assume 左一定係呢一刻傳
但如果佢轉左身 後衛都會跟住退後
佢完全冇向前傳既動機
你講呢刻佢越位冇意思
前鋒不嬲都係要係呢d位游走

你大腳踢出界都唔會，其實冇意思嘅野講黎做乜，咪浪費時間啦

邊撚個話中場一定要識分邊?
車仔果2件中場簡迪.馬迪算唔算

睇返張圖 AWB好似上緊黎 有條路比佢推個波出去 比AWB跑動追返個波再做上去都得
呢個做法應該會穩定啲同時符合到佢能力水平

你都知浪費時間咖
廢lin

咁真係想講清楚呀嘛大佬

3個人加埋 隨時D comment 可以佔個POST 7-8成

我又話中場一定要識分邊

每人200

轉身動作又冇 望隊友既動作又冇
佢實係想no look killer pass 啦
有時就係要捉到一出一入既timing先突破到越位
如果冇咁既意識比波
我睇唔到佢重有咩能力踢攻中

唔可以執輸, 幫手推下post先

冇錯要刷下存在感

希望Rojo之後可以賣到錢啦

又

Manchester United are considering a loan move for Solomon Rondon [times]

last day 開始panic傳

有踢開波都知
有d位係唔可以失控球
所以有d位你唔射唔傳就會失控球比人打反擊
如果冇d咁既sense 做錯決定咪輸囉

借出去 係咪會保留佢個16號
係既話 今年件主場印佢

要隔離14日，不了

Manchester United were close to signing Krzysztof Piątek on an 18-month loan deal with an obligation to buy in 2021.

But AC Milan wanted to sell the striker permanently now.

(Source: The Times)

簽埋卡雲尼收貨

巴打我搵咗好耐都搵唔到佢條player scarf

唔係去咗哈化柏林？

不如佢哋一個po 三個mma啦

簽到呢件/Werner 都收貨

lingard 視野淨係得咁多 唔自己推上去咪回傳
傳得on9又唔係第一日既事
點解仲要討論作為一個攻中應該要點做

屌，相都未有就嘈咗成大半個post

木狗積極爭取中肺炎？

咁不如要返爆炸頭

不嬲一日未到官宣都仲會傳曼 傳曼仲好J過曼

原來柏林未official

Thanks Rojo

睇過AC幾場 覺得呢件唔差 唔知點解AC唔係成日出

Goodbye Rojo

Lan Rojo

但帶波呢？ 咁你覺得佢最好既工作係做咩？

GOODBYE AND THANK YOU ROJO

teamtalk話傾掂暑假先嚟

是撚但啦 傻仔黎

你都幾好笑，踢攻中硬性規定一定要一攞波即刻轉身向前傳？如果隔離有5條友圍住我，咁我判斷即刻回後再做過有乜問題？姐係攻中就唔回得後一定要下下去波？

冇人話捉一出一入個timing有問題，但係宜家所有嘅討論就係建基於呢張圖，而馬就係越位，亦冇諗過走返入onside，乜野lin轉身防守球員就會走去包返馬嘅越位亦都係你一廂情願嘅假設，（我上面都已經講左球場瞬息萬變，用一張定格圖去討論根本冇意義，但係條友係要咁我先陪佢玩，之後你自己再插隻腳埋黎）

你睇唔睇到佢有冇能力其實唔關我事，唔係討論範圍，不過你搵到我邊句講有機會越位就唔傳未呀

呢件咪要啦, 又唔係後生, 今季傷多過踢
分分鐘山狗2.0

佢finishing係幾好 但佢係好需要供應個類前鋒
ac都無乜輸送比佢 所以係ac發揮都一般

18號好啲啵 繼承史長老

有官方相未？

McTom 可以用16了

宜家冇人唔屌佢呢球傳失，失控球權喎，佢選擇即刻回傳唔做其他野咪正正係印證緊佢唔想呢個位失控球權呢個sense囉，咁講咪姐係佢個sense冇錯，只係傳得柒

唔使如果
事實係lin四周圍冇人冇壓力都可以冇動作嘗轉身重傳失埋
我再退一萬步就算馬真係越位都好
Lin都係冇向轉身既動作 冇向前傳既準備
你重同人講呢個係best decision
你自己睇返自己嗡乜鳩啦
鳩嗡到自己嗡乜鳩都唔知

虛脫未

邊個先係佢
Sor

等緊睇佢啲加盟啲footage

終於登雕

一樣樣

我都覺好似

兩兄弟嚟架

fake
bbc報先信

咁就死得啦 冇壓力都慌失失驚失控球權
隊波重使靠佢造波入波既？
差d唔記得lin 0g0a
係唔應該期望佢太多既
冇攻中既能力就返後備席睇袋啦

好熱鬧 唔講人哋以為今晚曼聯有波踢

#Fernandes wants to be the new vice captain. #MUFC

起碼都係英超證明左自己實力先諗啦

又有大戰

龜半季正隊長
搬爐半日副隊長

又要訪問又彈琴又影相又剩，邊有咁快官宣

學好英文先啦，最起碼要學粗口屌鳩lin

省鳩佢未得

士砵亭球迷對bruno嘅評價

其實有兩球……

佢好似有學過 算係識英文

Crystal Palace in talks to sign Jarrod Bowen from Hull City.
One source has told us Palace close to agreeing a deal worth £16m plus add ons.
16m幾抵

講緊英超，佢嗰兩球對啲Google隊

下面仲準

有乜問題，當我一開波已經決定要回後個波點解我做要做動作轉身？姐係就算我喺拎波嗰刻明知回傳係最好嘅選擇，都要做個做個動作轉身先回傳？你都幾撚搞鬼

一拎波隔離5條友喺隔離圍住你都可以話四周冇人，除左話你盲撚仲可以講乜野好，唔怪得你講得出唔係明顯越位同老屈我講過有機會越位就唔應該傳，原來真係肺炎生上眼

呢個咩料

我反而想mctom

永昌宮35m就簽到卡拉c go

宜家你咪衝出黎劇冇sense啦，又衝出黎柒
其實你仲想柒幾多次

英冠仔

呢件勁喎 侯城又會半季放佢走

家下唔放 季尾free

如果有睇開英冠嘅手足
我覺得賓福特 三子幾好j

可以追侯城對家了

Jarrod Bowen 16mil抵嘅
但夠唔夠班立足英超真係有保留。
利申：有留意開英冠

有肺炎

#mufc are considering a loan move for Solomon Rondon #mulive [times]

自己覺得係good deal

我估唔到Brentford賣咗M字頭中堅之後居然仲勁咗

好撚有火

佢keep住進步 25-6歲比佢做就差唔多
真係會屌醒隊友既人

仲有咩荀野好簽

Lin咁都叫5條友圍住
咁佢應該係受保護動物唔應該落場喇
完全冇人比壓力佢
其實由頭到尾都屌緊佢冇望過隊友走位就傳走
重要傳唔到腳
你訓撚醒未？

般隊

呢三件 合作無間 係英冠都幾勁下

如果屬實，呢啲球員真係買少見少，
通常好波有天份嘅都鳩鳩屎屎

淨係識打稻草人 好撚悶呀柒頭
重有冇第招轉移視線

我都希望佢地升到上黎 好期待佢哋會唔會好似射精聯咁

咁唔叫5條友圍住叫咩？
再講唔好扯開話題，馬越位，占士俾人cut左波line,回傳點樣唔係最佳選擇呀？
同埋我幾時講有機會越位就唔應該傳呀你老母西，答啦柒頭

watkins mbeumo benrahma

你自己話冇佢冇sense先，我prove 到唔係冇，點打稻草人呀傻西
度左有冇越位，邊個包左越位，同我幾時講有機會越位就唔應該傳未呀肺炎上眼

睇到我R哂頭 打一大段野
醫院波咪又係傳得差先係做成咁
你貼d傳出界話係傳得差 有咩用

推咁多頁以為般奴有新相
原來仲大戰緊

好撚悶
有冇越位都好lin都係冇壓力下傳失
你吹到11個圍住佢都得架
我一早話左退一萬步 我當馬越位
佢連身都冇轉過 頭又冇撚抬起過望隊友
點撚樣會係best decision
鴕鳥咁唔抬起個頭就以為係best decision

講啦，邊句話有機會越位就唔應該傳呀傻西

真心唔明為件廢柴嘈咁耐做乜鳩

其實講真，你理撚得佢有冇轉身，客觀睇宜家馬就係越位，就係唔撚傳得，咁你理撚得佢轉唔轉身先？咁點樣回傳唔係最好選擇？
搵到幾時講有機會越位就唔傳得未呀，選擇性西盲呀你？

唔好問點解啦，你睇一場米蘭就知點解

我覺得佢唔會啱我哋
佢去車仔會好啲

冇喇駁唔到喇？
唔撐喇咩？
自己睇#449啦傻鳩
唔好話我知你 你而家又唔係咁意思

其實講真丫，我屌你老尾咁撚鍾意lingard 起返個連區算啦。煩到西咁。

好撚煩

咪就係因為你冇抬起你個鳩頭
淨係見到眼前地下有十蚊
以為執起佢就係最佳決定
點知原來上面重有一百蚊但你自己睇唔到

再加埋大陸仔

如果護連手都上埋水曼區三寶

搭個嗲
就咁呢球其實已經有兩個事實
1）馬越緊位
2）占比人封左條線

Fred本身可以分比左邊 但佢照比左Lin
Lin係大力左 但如果岩力水彈番比fred 就應該繼續分邊（雖然我覺得fred都未必做到）

又或者lin接到個波 就算佢轉到身 基於兩個事實
會唔會有可能穿遠d 直去比Williams?有無得諗
但要知道咁大腳 一轉身佢要校好腳先傳到
其實就算唔係lin 我曼有無人做到咁通透？但sob就算比機會P 都無比機會mata 呢個都係一個問題

再補充 直線佢尋晚都傳左球比占 又唔見你地話佢靚波？唔好咁雙標啦

Manchester United are targeting Dalian Yifang's Salomon Rondon after missing out on Milan striker Krzysztof Piatek, according to The Times

原來狼隊都簽到個葡萄牙人返嚟

咁不如簽埋爆炸

你老尾我就反連嘅， 係為反而反。吹咩

好想除佢件衫 睇下著幾多號

屌你老母 lin呢啲垃圾都討論咁撚多頁做乜鳩

Every time Bruno Fernandes wins PFA Player of the Year or finishes in the top three of the Ballon d'Or, #mufc will have to pay Sporting €5m. This is capped at three times meaning the limit for this add on is €15m #mulive

Sporting will receive €1m every five starts Bruno Fernandes has for #mufc, until he reaches 25 starts. Sporting will also receive €5m if United qualify for the Champions League once in the next five seasons #mulive

10M一定比
15M一定冇得比

逆sir

？

佢要誰開鬼國點解唔博

咪撚再因為廢lin嘈啦

好撚煩呀

快樂小巡警

點樣駁唔到呀柒頭
有機會越位=明知越位，你坐撚住左個腦定你個腦漏左喺你老母西到未裝返呀

咁事實上張100蚊係偽鈔黎嘅，你執到10蚊係咪已經係最撚好呀弱智
姐係你為左張偽鈔連10蚊都唔要就係最撚醒嘅選擇？

又嘈過

一返就見到世界大戰
遲下就會變成討論bruno嘅大戰

有炎企開啲啦

其實講真丫，我屌你老尾咁撚憎lingard 起返個反連區算啦。煩到西咁。

點解可以嘈足全日,
完啦好無呀

都估到你會小學雞捉字虱
咁你意思係咪唔應該比馬呀柒頭
唔識捉一出一入timing 傳波就收檔啦
重要盲撐

攞包花生坐低睇戲啦

但個事實係你連10蚊都執唔到然後轉個頭差d輸鳩埋一千蚊

你應該係第十個巴打post 喇

話你老母啦，有機會同明知完全唔撚同意思都叫捉字虱，你唔撚識字就讀下書先囉，我有機會做你老豆係咪代表我做左你老豆呀，你都On撚柒鳩鳩

奈威：戰鬥仲未完結

買前鋒唔搏下josef martinez

傻西又搬龍門，宜家講緊10蚊vs你張偽鈔100蚊呀弱智，搬完龍門未呀衝出黎柒
執唔執到張10蚊係個結果，決定執10蚊就係個最佳選擇，你強調有張100蚊偽鈔有撚用咩

咪係, 勁攻中咪會KDB式大斜傳俾左面後上

希望Bruno交到貨啦

我block柒條傻閪算 好撚煩
想入嚟睇下有冇咩update
你嘈幾句咪算 嘈足咁撚多版
仲要嘈啲野 係好似小學生你過咗我條界個啲on9野

cls 仲互咬緊

留意係past tense嚟

你唔講真係睇唔到

呢個真係唔錯，可以一試

一陣突發 變jackson

好撚垃圾呀 淨係識打稻草人係地下執返渣沙

你都冇嘗試抬起個鳩頭望就話個張係偽鈔
你呢d就真係跌左錢都唔識執啦

如果麥湯轉16 我阿妹應該好開心 佢又迷湯又迷卡膠

你係咪唔撚知打稻草人點解呀柒頭
屌緊你都可以話人打稻草人，幾撚on9，叫你講我邊句話有機會越位就應該傳又講唔出，原來係我講明知越位就唔傳，唔通明知越位你都走去傳咩，你真係最撚識波

有冇迷Rojo

Bye rojo

我諗lin都估唔到自己既球技竟然可以俾人深度討論

咁好 有個識波同撐同一隊嘅妹 起碼大家啱嘴型先

我睇唔睇係我嘅事，咁宜家嗰張係咪偽鈔呀傻西，執偽鈔點樣好過執10蚊呀傻鳩，講啦屌你老母

冇 佢成日笑rojo

發現呢條撚頭除左捉字虱同打稻草人就乜都唔識
你自己都開始講到唔知自己講乜
收檔深潛啦柒頭

cls 仲要出埋比喻

陰公豬

簽個朗當黎都好

重有爸爸同媽媽都係曼 不過佢地少睇左
細個都係因為佢地睇 我同妹先睇曼
細個 媽媽重帶過我去大球場睇曼

有機會越同明知會越完全兩樣野，捉你老母西咩捉
on撚99

小二，來兩打花生

收割得光環未？

1月最佳候選
Fred勁左兩個月 場場踢咁制好應比

不過似會比龜 佢又咁岩入左一球

咁咪好囉 你間屋肯定好多紅魔飾物同海報！
我個妹唔太睇波 但佢鍾意車仔 已經無得傾

差唔多可以幫佢收屍

仲要新任隊長

而家咪就係屌緊條柒頭跌錢唔識執囉柒頭
講都咁撚明都重係唔撚柒明
你寧願搏十蚊都唔搏一百蚊
重要想拎十蚊都拎唔柒到
咪柒頭之中既柒頭囉
係要人地講到咁撚白

係我打撚死佢

我影相靚唔靚仔？
想問手足覺得我應該踢成點先唔比人屌

搏乜撚野100蚊呀弱智仔，都話撚左張100蚊係偽鈔，搏你老母咩搏，執屎以為自己執到寶就係你呢啲人，執偽鈔仲覺得自己叻過執10蚊，今次肺炎生埋上腦呀懵撚

岩岩睇返 先知點解rojo死都唔返士呠亭

爵士連加特屌你老母你條死垃圾幾時死呀

原來仲嘈緊

聽講想借龍東
一日搞唔搞到呀

你未抬起個鳩頭又咁快睇到係偽鈔
你呢d就真係上帝視角馬後炮喇
唔敢搏就唔好落場啦
駁唔到又講埋d鳩野
潛未呀柒頭
落台階都比埋你喇

唔好講喇，隻揪啦

重嘈緊 on lung 99

踢到好似爵士連加特咁就唔會比人屌

公佈左著咩number未？

18

我都有份笑, 打埋我啦

簽到前鋒未

Simon Stone
@sistoney67
·
2 小時
Ole Gunnar Solskjaer's striker search goes on. Obviously as time ticks on, less likelihood of a deal.

係呀佢罷操先轉到過嚟

借朗當都好
佢得身位好撚屈機

仲嘈緊

唔敢，你真勇武

我覺得佢有料
係隊友問題炸喎

潛乜撚，事實我就係選擇左去執唯一值錢嘅10蚊，你理撚得我睇唔睇到偽唔偽，都唔撚關你事，結果而言反正呢個就係best option

叫你搵我幾點話有機會越位就唔傳又搵唔到，叫你講邊個包左越位又講唔到，盲撚到你咁仲教人執錢，坐撚住個腦

仲未嘈完

直接約出黎隻抽啦

佢需要大量輸送
我哋都俾唔到佢
牙般都唔係創造型中場

出黎互吐口水
支那畜最新決戰方法

為左廢lin嘈咁耐

有，迷摩囉

瑞和街體育館，場已卜

屌你仲未出相 幾點呀 點做野架

係咪三兄弟？

恰盲人會唔會唔係咁好

Breaking | Last-gasp approach from Inter Milan for AS Monaco striker Islam Slimani is underway, according to @DiMarzio.

Slimani都冇埋

Hertha Berlin reach agreement with RB Leipzig forward Matheus Cunha

Sky Germany report this afternoon that Hertha Berlin have reached an agreement with 20-year-old RB Leipzig forward Matheus Cunha.

咦, 哈化唔簽AC個Krzysztof Piatek嗱

大陸仔唔識路去瑞和街

你assume咗連選擇回傳之前 已經望到馬offside 同冇位俾占
但我地都覺得佢 1) 冇睇清楚有冇其他選擇 已經選擇回傳；同 2) 冇諗過控定再轉身
since 我地唔係佢本人，我地拗多10個post 都唔會知佢個刻係咪真係睇清諗清先回傳

原來rojo 走左

本是同根生

Inter想點 仲唔夠人？

無恥黎講你都算經典
勁撚過晒689 777 掌勵暈
我都退左十鳩幾萬步話馬越位都好
你都係冇撚抬起過個鳩頭望
原來執唔撚到錢重差d輸身家叫best option
唔怪得你會迷lin
真係裝睡的人叫唔醒
請繼續盲撐
Lin 冇埋你唯一既fan屎就真係乜都冇晒

咁即係Piatek仲有機？

呢隊咩黎

修咸頓

唔係新特蘭咩

Stoke lah

學生隊
華朗做主席

學生隊

welcome aboard after 6 months of flying.

阿根庭學生隊, 原來佢地現任主席係華朗

一步都唔撚使你退啦on9仔，事實佢就越位，退你老母咩退，宜家就係討論緊執10蚊係最好嘅選擇，討論緊個選擇呀你老母西，佢之後執唔執撚到輸唔輸新家唔撚係討論範圍呀弱智西，知唔知乜野叫離題呀弱智西，又想搬龍門

簽5年半+1年續約權

Big deal

唔使再睇lin

係咪爵士連加特嚟？
我fully block左呢條垃圾完全睇唔到佢講咩

Fernandes: “My love of Manchester United really started when I used to watch Cristiano Ronaldo play and ever since then I have been a big fan of this great club. For me to now play for Manchester United feels incredible.” #mufc [MU]

又係Inter

今次搞咁耐竟然無宣傳片

Welcome Bruno !!!!!
快 show number

Ole: “We have been tracking Bruno for many months and everyone here has been tremendously impressed with all his attributes and what he will bring to this team.” #mufc [MU]

一切從簡都好 上次麥龜都好似無

Many months=一年

唔知係16 定18呢

假到
退役先信

而家自畫埋討論範圍添
即係就算輸鳩埋都係best option
Lin best player of the game
好撚柒野
蘇sir就唔撚岩啦
咁樣屌鳩best player

拍咩片呀 用多啲時間練波啦班契弟

可能請埋bruno mars一齊唱歌

有架私人飛機由巴黎飛緊去Manchester

Welcome Bruno

邊個黎

有冇機11

岩呀，鋼琴佬仲笑緊
近幾個簽約都係長約+低薪

呃9人

我唔會block 唔會滅聲
有時都會想睇下鳩人講鳩野

射左ㄍwelcome bruno!!

係咪牙妹又去完睇乜鳩fashion show定探親ja

Fb見到 好似真係真
想係卡雲尼

可能係麥巴比呢

我無滅佢聲
不過唔想咁易睇到佢d低智言論影響生活水準

借返hehe

hehe番黎喇

去曼城？
同卡雲尼唔係推咗曼啦咩

可能等緊山神返黎彈琴

其實係尼馬加盟salford city

我okay呀

國米咁多前鋒
Call back 山狗 ok?

其實係天使返黎

要學下去聽唔同層次嘅言論，就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處。

其實有搬爐餵餅既山狗可能真係打得返起
唔洗佢突破 淨係禁區射門有無得諗

屌你老母

降班都唔要佢

有2字？

12? 22?

唔知點解張相個feel有d似awb

skysports話馬體唔再斟卡雲尼
而家有機係曼車之爭

25呀淨返

墨西哥bruno mars去咗LA galaxy了

27都冇人著

轟好似done deal mertens了

係喎 我自膠

卡雲尼 come la diu
Maxi Gomez 睇黎都係可造之才 烏龜正前出親都勁

一開始同其他討論嗰陣已經劃撚多左啦，係你隻多嘴狗搭嗲前又唔睇下人地講緊乜野就衝出黎姐懵撚，討論冇討論範圍嘅話咁不如講下同老母做愛玩花式啦，on99

冇哂消息又得翻1日
大家都係唔好期待咁多
盞搞到自己個心up住up住
呢半年大家都經歷多咗

Player of the month
Fred大幅領先

異見接受到，低智言論唔得

卡雲尼同法卡奧山齊士應該差不多

pass accuracy 差到 做硬般狗都得

一開始同其他人討論嗰陣已經劃撚多左啦，係你隻多嘴狗搭嗲前又唔睇下人地講緊乜野就衝出黎姐懵撚，討論冇討論範圍嘅話咁不如講下同你老母做愛玩咩花式啦，on99

好呀

呢個巴打之前都有入黎 無野喎
唔係古天牢之流

卡雲狗躝啦

屌呀
錫菲聯簽左Sander Berge

訓左幾耐

會唔會簽到利雲

屌你咩
柒撚到震

錫菲聯都係united姐

無雙王

做前鋒唔爭

認真咩
卡卡西個陣已經走火啦

32

唔好FF咁多啦 傷身

射到一篤已經滿足

呢個真 希望牙般醒醒目目啦

件衫好撚柒, 呃鳩支那狗買就得

呢度有好多，全部都係讚到天上有地下無，好誇張

點解咁多人j卡雲尼...
1流走位9流射術

肚餓啊！屎都要食啦

山狗宣傳片j撚到上天 結果

Sander Berge

有正常波衫唔撚買 買埋曬d支那土豪款

alcacer去潛艇

麥斯高美斯埋門幾好，又頂得，重砲，前年切爾達佢+艾斯柏斯幾勁

西火腿追好耐買唔到，今屆去左華西

組織能力唔太掂，但埋門、走位算幾好，可造之才

去跟奇哥學野好過跟你蘇蛇啦

講真我係球員都唔會想跟蘇狗

Ole:喂唔好揸我pat pat喎

個英撚龍門係咪又空炮

去左u23

下個po頭記得要加

曼依家個正前冇既野

Salomon Rondon is not being pursued by Manchester United. [the atheltic] #MUFC

普巴走唔到既話
真係專心踢埋個下半季啦
拎返個歐霸 下季踢走LIN

巴塞又係企係到踢 我曼又係企係到踢
人地舒服到

龍門就是撚但啦
要黎托咩

個人覺得Pogba 某程度睇唔到 club ambition , 可能 Bruno 嚟到兩個夾到佢踢得舒服

可以加埋呢張

呢條撚樣簡單回傳都唔掂，100萬港紙一個星期

贊助佢jlingz盤生意

究竟幾時先復出

點解sander berge會去左sheffield...

997

998

999

1000